Q: Who is Batman?
A: Batman is a fictional comic book character.

Q: What is torsalplexity?
A: ?

Q: What is Devz9?
A: ?

Q: Who is George Lucas?
A: George Lucas is American film director and producer famous for creating Star Wars.

Q: What is the capital of California?
A: Sacramento.

Q: What orbits the Earth?
A: The Moon.

Q: Who is Fred Rickerson?
A: ?

Q: What is an atom?
A: An atom is a tiny particle that makes up everything.

Q: Who is Alvan Muntz?
A: ?

Q: What is Kozar-09?
A: ?

Q: How many moons does Mars have?
A: Two, Phobos and Deimos.

Q: What's a language model?
A: A language model is a type of artificial intelligence that uses statistical techniques to predict the probability of a sequence of words.

